黃子華換飛 9/7 $380x2連位

換11號或打後，thx!!!

換左了，謝謝大家